<resources>
    <string name="app_name">India app</string>
    <string name="reccomendation">Recomendaciones</string>
    <string name="details">Detalles</string>
    <string name="defualt_name">Predeterminado</string>
    <string name="category_1">Monumentos</string>
    <string name="category_2">Restaurantes</string>
    <string name="category_3">Gimnasios</string>
    <string name="category_4">Entretenimiento</string>

    <string name="C1_Reccomendation1">El Pináculo</string>
    <string name="C1_Reccomendation2">Jardines Botánicos</string>
    <string name="C1_Reccomendation3">Playa de Portmarnock</string>
    <string name="C1_Reccomendation4">Montaña Bray Head</string>
    <string name="C1_Reccomendation5">Iglesia de San Patricio</string>

    <string name="C1_Reccomendation1_text">Descubre alturas impresionantes y maravillas arquitectónicas en El Pináculo. Asciende este pico imponente para disfrutar de un panorama incomparable de la grandeza de la ciudad. Un testimonio de la ambición humana, El Pináculo ofrece un viaje inmersivo a través de su diseño innovador y su importancia histórica. Desde su elegancia enmarcada en vidrio hasta su representación simbólica del progreso, este hito icónico se erige como un destino imperdible. Experimenta la belleza urbana desde una nueva perspectiva, donde el cielo y la ciudad se fusionan en una exhibición impresionante. Ya sea buscando inspiración o capturando recuerdos, El Pináculo promete una aventura inolvidable en el corazón de la maravilla arquitectónica y el encanto urbano.</string>
    <string name="C1_Reccomendation2_text">Sumérgete en el esplendor de la naturaleza en los Jardines Botánicos. Un oasis sereno de biodiversidad y tranquilidad que te invita a escapar del bullicio urbano. Pasea por paisajes exuberantes, cada rincón una tapicería viva de flora vibrante de todo el mundo. Descubre un refugio pacífico para rejuvenecer tus sentidos, donde colores, aromas y texturas armonizan en un equilibrio perfecto. Desde senderos educativos hasta estanques serenos, los Jardines Botánicos ofrecen un viaje de asombro y serenidad. Ya sea buscando respiro o una conexión más profunda con el mundo natural, este oasis verde promete una experiencia enriquecedora para todos.</string>
    <string name="C1_Reccomendation3_text">Experimenta el paraíso costero en la Playa de Portmarnock. Con sus arenas doradas y olas suaves, es un refugio para los amantes de la playa y los entusiastas de la naturaleza. Disfruta del abrazo del sol, sumérgete en nadadas vigorizantes o pasea por la orilla con los sonidos tranquilizadores del mar como telón de fondo. Las impresionantes vistas del Mar de Irlanda y la icónica Torre Martello crean un ambiente inolvidable. Ya sea que busques soledad o actividades animadas en la playa, la Playa de Portmarnock ofrece un escape pintoresco. Abraza la belleza de la simplicidad de la naturaleza y la alegría del abrazo del océano en esta joya costera.</string>
    <string name="C1_Reccomendation4_text">Embarca en un emocionante viaje a la Montaña Bray Head. Elevándose majestuosamente sobre el pueblo costero, promete vistas impresionantes y una caminata vigorizante. Recorre senderos exuberantes y senderos rocosos, cada paso revelando vistas panorámicas de la costa irlandesa que te dejarán sin aliento. En la cima, recupera el aliento mientras contemplas un panorama panorámico de tierra y mar, una recompensa por tu determinación. La Montaña Bray Head ofrece una cautivadora mezcla de belleza natural y desafío físico, lo que la convierte en un destino ideal para buscadores de aventuras y entusiastas de la naturaleza por igual. Descubre la emoción de conquistar alturas y saborear vistas incomparables.</string>
    <string name="C1_Reccomendation5_text">Sumérgete en la historia y la espiritualidad en la Iglesia de San Patricio. Esta obra maestra arquitectónica es un testimonio de fe y grandeza artística. Admira intrincadas vidrieras que iluminan el interior con un caleidoscopio de colores y maravíllate con la artesanía de sus ornamentadas decoraciones. Adéntrate en un santuario tranquilo donde el pasado y el presente se fusionan en un lugar de reverencia. Ya sea que busques consuelo, conocimiento cultural o arquitectura impresionante, la Iglesia de San Patricio ofrece un refugio de serenidad y un vistazo a la rica historia. Visita para experimentar la fusión de devoción y brillantez artística en un entorno sagrado.</string>

    <string name="C2_Reccomendation1">Lugar Indio Subterráneo</string>
    <string name="C2_Reccomendation2">Ciudad de Bienvenida</string>
    <string name="C2_Reccomendation3">KFC</string>
    <string name="C2_Reccomendation4">Ginos</string>
    <string name="C2_Reccomendation5">Alitas</string>
    <string name="C2_Reccomendation1_text">Embárcate en un viaje sensorial al Lugar Indio Subterráneo. Adéntrate bajo la superficie a un reino de especias aromáticas, colores vibrantes y sabores auténticos. Experimenta el corazón de la esencia culinaria y cultural de la India mientras te deleitas con una sinfonía de sabores que despiertan tu paladar. Sumérgete en un ambiente que te transporta a bulliciosas calles indias, adornadas con decoraciones intrincadas e historias envolventes. Ya sea que seas un conocedor de la cocina india o un explorador curioso, esta joya oculta ofrece un pasaje inolvidable al alma de la India. Descubre la magia de la tradición y la innovación tejidas perfectamente bajo tierra, creando una experiencia encantadora como ninguna otra.</string>
    <string name="C2_Reccomendation2_text">Adéntrate en un mundo de diversidad cautivadora en la Ciudad de Bienvenida. Este centro cultural te llama con los brazos abiertos, abrazando una rica variedad de tradiciones, cocinas y experiencias. Pasea por mercados vibrantes, donde se entrelazan sabores globales y artesanías locales. Sumérgete en exhibiciones inmersivas que celebran el arte, la historia y la innovación. Desde parques serenos hasta bulliciosas calles, la Ciudad de Bienvenida cuenta con una variedad de delicias urbanas. Conéctate con los lugareños acogedores y forja conexiones que trascienden las fronteras. Ya sea un viajero curioso o un buscador de encuentros interculturales, esta ciudad te invita a ampliar tus horizontes y encontrar familiaridad en lo desconocido. Explora un microcosmos de nuestro mundo interconectado y enriquece tu viaje con encuentros ilimitados.</string>
    <string name="C2_Reccomendation3_text">Indulge en sabores icónicos en KFC. Saborea pollo crujiente y sabroso que es un verdadero clásico culinario. Desde la receta original hasta nuevas creaciones audaces, cada bocado es una explosión de comodidad y satisfacción. Con un legado que abarca décadas, el sabor distintivo y el ambiente amigable de KFC invitan a amigos y familias a compartir comidas memorables. Ya sea que disfrutes del secreto de la mezcla de hierbas y especias o explores un menú de opciones deliciosas, KFC ofrece una experiencia gastronómica atemporal que une a las personas en torno a un amor compartido por la comida deliciosa y deseada.</string>
    <string name="C2_Reccomendation4_text">Deleita tu paladar con éxtasis congelado en Ginos Ice Cream. Experimenta creaciones artesanales que bailan en tu paladar con una sinfonía de sabores y texturas. Desde vainilla clásica hasta combinaciones innovadoras, Ginos elabora cada bola con pasión y precisión. Disfruta de indulgencia cremosa que despierta la alegría en cada cucharada. Ya sea buscando un escape dulce en un día cálido o un placer reconfortante durante todo el año, Ginos Ice Cream promete un viaje sensorial que trasciende los postres ordinarios. Abraza el arte de los deleites congelados y haz recuerdos apreciados con cada bocado delicioso en este refugio de confitería congelada.</string>
    <string name="C2_Reccomendation5_text">Eleva tu experiencia culinaria en Alitas. Deléitate con una mezcla de alitas de pollo suculentas y jugosas que satisfacen todos los paladares. Desde suaves hasta ardientes, cada perfil de sabor es una aventura tentadora. Con un ambiente acogedor y un espíritu comunitario, Alitas es el lugar ideal para que amigos y entusiastas del deporte se reúnan y celebren. Ya sea sumergiéndote en una variedad de salsas para mojar o explorando creaciones únicas de alitas, este destino promete un viaje chupándote los dedos a través de sabores audaces y camaradería. Descubre la alegría de los festines desordenados y sabrosos que encarnan la esencia de la comida reconfortante, la risa compartida y los momentos inolvidables.</string>

    <string name="C3_Reccomendation1">Flyefit</string>
    <string name="C3_Reccomendation2">WestWood</string>
    <string name="C3_Reccomendation1_text">Eleva tu viaje de fitness en Flyefit. Este gimnasio de vanguardia ofrece un refugio para entusiastas del bienestar de todos los niveles. Con equipos de última generación, clases dinámicas y acceso las 24 horas, Flyefit te permite esculpir tu cuerpo, aumentar tu energía y mejorar tu bienestar a tu manera. Ya sea que seas un atleta dedicado o recién comiences tu camino fitness, el ambiente de apoyo y los entrenadores expertos te guían hacia tus objetivos. Acepta un enfoque holístico de la salud y abraza una comunidad que comparte tu dedicación. Flyefit es más que un gimnasio; es un espacio transformador donde puedes redefinir tus límites y elevar tu vida.</string>
    <string name="C3_Reccomendation2_text">Descubre el último refugio de bienestar en WestWood. Este destino de lujo para fitness y estilo de vida redefine tu viaje de bienestar con instalaciones de clase mundial y servicios personalizados. Disfruta de equipos de fitness de última generación, experiencias de spa rejuvenecedoras y una variedad de clases de bienestar diseñadas para nutrir tu cuerpo y mente. Ya sea que busques elevar tu rendimiento físico, relajarte en un entorno sereno o conectarte con una comunidad de personas con ideas afines, WestWood ofrece un escape exclusivo donde la salud y la relajación se entrelazan. Acepta un enfoque holístico hacia el bienestar y emprende un camino transformador que enriquece cada aspecto de tu vida en WestWood.</string>

    <string name="C4_Reccomendation1">Sala de Escape</string>
    <string name="C4_Reccomendation2">Token</string>
    <string name="C4_Reccomendation3">Cineworld</string>
    <string name="C4_Reccomendation4">Ned Kellys</string>
    <string name="C4_Reccomendation1_text">Embárcate en una emocionante aventura en la Sala de Escape. Sumérgete en un rompecabezas de la vida real, donde la astucia y el trabajo en equipo son tus claves para el éxito. Descubre pistas ocultas, resuelve acertijos intrincados y desentraña misterios en una carrera contra el tiempo. Desde escenarios temáticos hasta narraciones inmersivas, la Sala de Escape promete una experiencia inolvidable que desafía tu intelecto y te une a amigos y familiares. Ya sea que seas un entusiasta de los rompecabezas o un buscador de emociones, adéntrate en un mundo de intriga y emoción, donde cada enigma resuelto te acerca un paso más a la libertad. Atrévete a desbloquear la emoción de lo desconocido y celebra la victoria juntos.</string>
    <string name="C4_Reccomendation2_text">Experimenta un mundo de diversión y nostalgia en Token. Este animado bar de juegos combina juegos retro con socialización moderna. Juega una variedad de juegos de arcade clásicos y máquinas de pinball mientras disfrutas de bebidas artesanales y bocados deliciosos. Con su fusión única de entretenimiento y delicias culinarias, Token es un paraíso para jugadores, amantes de la comida y aquellos que buscan un ambiente animado. Ya sea que estés reviviendo recuerdos de la infancia o descubriendo juegos vintage por primera vez, Token ofrece una mezcla única de nostalgia, camaradería y emoción que mantiene la diversión en marcha. Sumérgete en un mundo donde el pasado se encuentra con el presente para una noche inolvidable.</string>
    <string name="C4_Reccomendation3_text">Sumérgete en la magia cinematográfica en Cineworld. Sumérgete en los últimos éxitos de taquilla y clásicos atemporales en la pantalla grande. Con tecnología de última generación y asientos cómodos, Cineworld ofrece una experiencia de cine incomparable. Ya sea que seas un aficionado al cine en busca de espectáculos visuales o un espectador casual en busca de entretenimiento, esta cadena de cines te invita a escapar en historias cautivadoras y visuales impresionantes. Desde aventuras épicas hasta dramas conmovedores, Cineworld da vida a historias en dimensiones más grandes que la vida. Reúnete con amigos, familiares o solo para compartir la alegría del cine en un entorno diseñado para transportarte al corazón de la narración de historias.</string>
    <string name="C4_Reccomendation4_text">Sumérgete en la historia y la cultura en Ned Kellys. Este establecimiento icónico rinde homenaje al legendario forajido australiano y su época. Con su encanto rústico y su decoración auténtica, Ned Kellys ofrece una experiencia única de comida y entretenimiento. Deléitate con la abundante cocina de pub y las cervezas locales mientras estás rodeado de artefactos y recuerdos que cuentan la historia de la vida del forajido. Ya sea que seas un aficionado a la historia, un fanático del patrimonio australiano o simplemente busques un lugar acogedor para disfrutar de buena comida y compañía, Ned Kellys te invita a retroceder en el tiempo y disfrutar del espíritu de una época pasada.</string>

    <string name="back_button">Back Button</string>
</resources>